Bird Box Challenge掀熱潮 17歲美少女「蒙眼駕駛」或被控

美國猶他州（UTAH）周一（7日）發生交通意外，一名17歲少女蒙着雙眼駕駛，失控撞向另一輛車，幸無人受傷，不過少女可能被控魯莽駕駛。近日Netflix新片《蒙上你的眼》（Bird Box）掀起「Bird Box Challenge」（蒙眼挑戰）熱潮。警方在Twitter警告司機不要蒙眼駕駛，因為結果完全可以預期。

據報，這名17歲少女以冷帽遮眼駕駛，同車還有一名16歲少年，車子撞向另一輛車，沒有人受傷。Layton Police Department周五（11日）在Twitter上載兩架涉事嚴重損毀車輛的照片，提醒司機切勿蒙眼駕駛。警方指，少女可能被控魯莽駕駛，但最終會由縣檢察官決定。

Bird Box Challenge由Netflix科幻驚慄片Bird Box掀起熱潮，由珊迪娜布洛（Sandra Bullock）主演，片中人類需要蒙住眼睛，避免直視不知名生物，以逃過殺身之禍。Netflix日前亦在Twitter提醒，切勿模仿相類蒙眼挑戰而受傷。

（Fox News/USA Today）

美國班white trash不嬲無腦無常識